新海誠談電影《你的名字。 》 (睇過晒新海誠先好入)

日本人總明白無野係永恆
所以更珍惜現在

lee套好睇 星之聲都好好睇